人大都講要修例, 政府快d同英國搞返個BNO專櫃方便市民愛國啦

順便問埋歐洲其他國有冇咩外國護照畀香港人拎。